\section{Diagramas de clases}
\subsection{Diagrama de clases del cliente}
\begin{landscape}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.2]{img/ddc_Cliente.png}
 \caption{Diagrama de clases del cliente}
 \label{ddc_cliente}
 \end{figure}
\end{landscape}

\subsection{Diagrama de clases del servidor}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.3]{img/ddc_Servidor.png}
 \caption{Diagrama de clases del servidor}
 \label{ddc_servidor}
 \end{figure}

